我作出下次夢境預言！

星期一邊度下半旗悼念李鵬 個度就係下次座山！

光復香港 時代革命

輕輕一推

兄弟爬山 各自努力

全民著裝

不割蓆 不篤灰

抗議警黑勾結

反對悼念屠城兇手

無間斷抗爭

第十下自推